美心美心，美麗的心。

我們要撐

楊明楊明 陽萎的明

齊撐楊明

做個有陽明的人

訓唔著開膠post